---
title: Events
menu: events
image_align: left
---

## Events

foodsharing-Aktionstag:
* War leider nur einmal, angedacht war jährlich.
* An 6 stark frequentierten Standorten in der Stadt

Sommerfest
* War leider nur einmal, angedacht war jährlich.

Stammtisch
* fand jahrelang monatlich statt und war öffentlich, ist jetzt ein internes Vernetzungstreffen für Foodsaver

